{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_097863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0047705",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2023-09-20",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "임충민공 충렬사(林忠愍公 忠烈祠)"
    },
    "text": "忠清北道忠州市には、朝鮮後期イムギョンオプ関連の祠堂や史跡がいる。この祠堂は1969年に史跡に指定されたが、目的は、朝鮮後期のイムギョンオプの節義を称えるためだった。イムギョンオプは、武科に及第し、寧辺(ヨンビョン)府使と義州ブユンを歴任した。彼は壬辰倭乱の時明の助けを受けてスンミョン杯青雲洞を主張したが、成功できず、清国の捕虜になった。何年間の獄中生活に閉じ込められていたが、キムジャジョムなどの陰謀によって獄中で殺害された。その後彼の忠節が知られ、左贊成に追贈されて、チュンミンイラはしほが下された。イムギョンオプの墓が祠堂にいて、近くの学者たちが彼の徳を追慕するため、1697年に忠烈祠を建設した。忠烈祠は、毎年春と秋に、祭享する場所だった。以降1978年には平沢イム氏の門中でサウスを管理していた人たちが国家の支援で建物を補修し、境内に造園事業を実施した。祠堂の前には忠州忠烈祠、雨と彼の妻、李氏のチョンリョビが建てられている。日本の植民地時代にはイムギョンオプの遺影が日本人に盗まれて宗孫が予備として保管していた遺影を再び奉安されてヒャンサハている。また、祠の前右側には遺物展示館があるので彼が一生使用していた宝剣をはじめとする遺品が展示されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州市にある祠堂は何年に史跡に指定されましたか？",
            "answer": "1969年に史跡に指定されました。"
        },
        {
            "question": "イムギョンオプは何のために称えられていますか？",
            "answer": "イムギョンオプの節義を称えるために称えられています。"
        },
        {
            "question": "イムギョンオプはどのような官職を歴任しましたか？",
            "answer": "イムギョンオプは寧辺(ヨンビョン)府使と義州ブユンを歴任しました。"
        },
        {
            "question": "イムギョンオプはどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "イムギョンオプは武科に及第し、朝鮮後期に活躍した官僚でした。"
        },
        {
            "question": "イムギョンオプはどのような運命を辿りましたか？",
            "answer": "イムギョンオプは壬辰倭乱の時明の助けを受けてスンミョン杯青雲洞を主張したが、清国の捕虜になり、獄中で殺害されました。"
        },
        {
            "question": "イムギョンオプの忠節が認められた結果、何が下されましたか？",
            "answer": "イムギョンオプの忠節が認められ、左贊成に追贈されて、チュンミンイラは下されました。"
        },
        {
            "question": "祠堂の墓に何がありますか？",
            "answer": "祠堂の墓にはイムギョンオプの墓があります。"
        },
        {
            "question": "祠堂の前に建てられているものは何ですか？",
            "answer": "祠堂の前には忠州忠烈祠、雨と彼の妻、李氏のチョンリョビが建てられています。"
        },
        {
            "question": "日本の植民地時代に何が起こりましたか？",
            "answer": "日本の植民地時代にイムギョンオプの遺影が日本人に盗まれ、宗孫が予備として保管していた遺影を再び奉安されました。"
        },
        {
            "question": "祠の前右側に何がありますか？",
            "answer": "祠の前右側には遺物展示館があり、彼が一生使用していた宝剣をはじめとする遺品が展示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 423
    }
}